iPhone 個music 虧虧地

Download歌又慢又唔唔郁，background 勁食電

【未升唔好升】iOS13.5至13.6pb倒水、無盡背景活動、SOT減半

一樣都唔知做乜Q

iPad mini 5, 13.5.1 冇事

用家問題

拉

用家問題 唔洗講